[A/I]Jump漫畫50周年 英雄氣泡(9) 黑崎一護，朽木白哉，藍染惣右介

華麗既出招演出：

上個POST

官網：

攻略網站

轉自巴哈
角色全技能

下載LINK

AN：
ISO：

已出降臨

_____________________________________________________________________
已出團戰

自家製攻略影片

究極級 旗木卡卡西

試練20層 進清十郎

究極級 L

_______________________________________________________________
巴打開既公會：

1. 連登LIHKG (已爆)
2. 季候鳥 (未爆)
3. UVER0606 (未爆)
4. hkjc (未爆)
5. 小你阿爸正仆街 (未爆, 自由制)
6. 卡卡西後援會

請問 呢家入坑 會遲嗎？
應該首抽邊隻開局
比較好？ 唔該

今日14點後有四檔路飛

建議抽佢先開波

LM

邊到係首抽
打完教學然後有一堆野揀個到
出左隻劍心

簡係抽中果一隻 唔算首抽
之後入去簡pool抽 1400後有4擋抽

巴打開既公會：

1. 連登LIHKG (已爆)
2. 季候鳥 (未爆)
3. UVER0606 (未爆)
4. hkjc (未爆)
5. 小你阿爸正仆街 (未爆, 自由制)
6. 卡卡西後援會肝美健聯盟

咁一齊重刷先

有冇巴打未有團？

21攻
16回
15血

仲有兩個位

第一次十抽就中四檔

我已經半放棄隻game, 點知又係500石中路飛同馬騮，唯有繼續玩

新手想問下點先有藍染 好鍾意佢

主線有時有佢啲手配書又咩黎

而家團戰打藍染，
升山本LEGEND，
有D角色剩係做BOSS俾人打，
冇得拎

咁山本點先有 唔該曬巴打

打團戰就有

10抽券炒埋

重覆角

我都係

。

10抽券抽完賣哂10隻

慘

辣殺十連卷

明天又有L了

應該唔會點刷 (一隻L都冇)

L又真是好難打

今期大白都未打又就出L

準備聽日刷L

大白我夠15隻了, 不打了

我到現在都冇鳴人, 月, 一護,
不論課不課金, 都係冇

都是運……

其實沒呢啲都打得贏
沒咁穩定咁解

白哉有冇一護都打得嬴

我係打嬴大白咋, 不過經常手殘, 禁錯珠, game over

大白我都放棄了

24運

依家29運

跌晒俾你啦

本身10運咋

出爆漫

正，但可惜唔係亞城木咁出

仲食斬鬼之刃

套野咁新咁快出

又有新降臨

已經冇晒石，而家唔再抽普通新POOL

唉,團戰十連卷0五星,岩岩夠500石抽一野又中重複,開始有棄驚既念頭

我經常抽野大爆死

佢派石咁密，玩玩下又多番幾千石架啦

儲下石先

原來仲要得2 隻新角，睇黎真係唔掂了
10 連卷我都冇5 星，不過紫龍同茶子滿技了
呢隻GAME大爆死唔緊要，冇野玩先係問題，
刷究極明明可以慢慢刷玩好耐，
但佢咁既掉率我真係唔撚刷

佢既跌率，慢慢刷刷到出年都未極運

佢較到咁低就是想人打耐D，

但其實較高D跌率會比較有動力刷

佢仲要一隻一運呢

一隻一運，跌率低太多
我估係10%

起碼提高到50%就差唔多...

新手想問下一開始有咩必做？

降臨打唔贏 打合作俾人踢

打強化書
升好左就自己開場刷隻極運

每屬升爆1隻6星抽蛋角先

之後開場限極運入打超絕級既5星，刷一隻99運

入團打團戰BOSS，盡量拎獎勵

我想問運係要點升

食相同角色

咁我啲5星咪有排

極運角靠打活動（超絕級/究極級）疊滿

抽蛋角除左重課抽滿之外別沒他法

抽角真係唔好期待會極運
課長另計

推一推LINE 群

想問下團戰點先高分？
依家平均每鋪12xxx分only

你自己理解下

見撚到你隻4檔啦

BTW用4檔做主力，儲必殺車埋去應該好痛

最近抽到千棘，打L可以提升番D勝率了

呢到大約約多分

冇加成，咁樣打，保底7萬分以上

簡約流程就係

倒數第8回~7回：開偽戀管家/4檔路飛友情，消除DEBUFF同時BUFF自己，5粒生必殺

倒數6~5回：開友情生必殺

倒數4回：消除減攻BUFF同時BUFF攻擊力，爆必殺珠

最後其他回合執生(如果仲未FAIL)

用隻極運卡卡西去街場玩都唔錯

我先60運

打L LU

隻千棘回咁撚少既屌呀

最哥火屬體力type,唔知抽唔抽好今次

不嬲回好少

不過有藍屬+防毒
都好過用西野打

有回血總比冇回血好

推一推

2星書點樣先易出D?定隨機

隨機

岩岩發覺完左L就有白哉打

西野好用過千棘……

千棘除左防毒沒撚用既

都唔係
之前街場同人打
2隻千棘回既血都唔少

太被動，
沒人打佢就回唔到血
仲回得千零血....

拘束好難AUTO

AGGER

你計返剋屬 防毒 其實算ok

一回合內，先爆仍在拘束角色的必殺珠，之後再解除其拘束，
先前爆的必殺珠是不會生效。

冷清到個POST

D野愈出愈慢，又無挑戰性，團戰超絕例行公事打完就收工

而家唯一期待既野係每次既新角有野抽下，打既關愈出愈悶

佢有心搞既可以出多d試練/連機專用既關，而家齊左角基本上次次都係solo到完場，同埋佢刷既野又無乜意思，來來去去都係重複刷野幾十幾百次，仲有咩可以討論

可以齊齊去刷L
疊到佢極運

4星降臨真係冇眼睇
依家係狂LOOP返舊既4星副本

佢將經驗up放落4星, 唔loop唔得

可以開新副本放落舊角入面

幾千石射咗落海
冇乜心機開Game

唔抽就得

同埋同人打Boss
成日入場個下白Mon
有冇人都係咁

我都係
發覺係新降臨先有
打L就無

我同人打Boss都白Mon
浪費我地啲券

我打普通關打書都係咁丫....

唔夠時間抽 4檔 最後完左活動都抽唔到

咁呢家有無話新手入坑 抽邊隻好? 唔該

睇下邊隻角色鐘意就抽佢既保底POOL
另外就抽晒D 500石10抽既半價POOL

我打錢關都是咁

之前wifi收得差就會白芒半分鐘到
唔知關唔關事

自刷希望沖到50運L

我先24運

一場打好耐

我打一場都要10幾分鐘

我打要半粒鐘

有冇需要刷首抽？

理論上.....無

周刊少年JUMP 50周年歷代漫畫家賀圖

好想去個展覽

都唔係既，
可以刷到頭10抽3隻5星以上先開波

唔計送果隻5星 用500石抽中3隻5星？

今日減體last day 快手清關拎石仲好

沒錯

唔會刷到2046咩
不過我新手個陣仲係1000石10連抽

刷唔到3隻咪2隻就開波

2隻5星應該比較常見

去左vol.2
除左Slam Dunk 龍珠 遊戲王
其他都唔識

求好友

歡迎

想問下可唔可以用line backup然後iOS android 咁互換？
想用an機黎課金

咁要用an機抽野

姐係我係an機課完要係an機用晒啲石先轉返iOS?

有line ac就可以引繼
不分機種（應該是）

最後一抽
3星

Me too

留友情點抽新友情角好定博埋隻友超好

會唔會係香港搞 行唔開

21-3AUTO唔到呀

我20-3已經唔得

20-3有時會死, 但死埋都有著數, 但21-3係AUTO唔到, 打唔羸

等試練24層

屌佢翻炒都要等日數開啟

無左減體成36體一場

真定假呀

主線咋?

係呀, 主線 刷緊書

既然佢唔想人玩咁我咪唔撚玩LOR

佢今次真是on撚9

唔係呢一輪都冇GAME 玩，
我一早每日登入算了

我是貪佢休閒型

而家全部都動作手機game

番緊工玩唔到

求加好友

開始摸熟左點打白哉最穩
可以草一大堆必殺都得

大白好易打，有子龍轉色+一隻無效抗性基本上就ok

推一推
auto刷4星關

又刷卡卡西鳥

刷完

肝美健聯盟再招3個活躍成員

出新野？

等2點睇下有咩公布

想入 但search唔到嘅

申請左
SenSe

已批 仲有3個位淨 有意既巴打可加入
公會多人 團戰第二日打完150隻
盡能力捐錢 長期不上線者踢

提提大家
清晒增量錢關有石拎

清完，錢仲有好多，繼續刷4星升技

抽唔到新友情角

500石1 NEW 地獄老師

海馬塔真是唔易打

一場拖好耐

開始清18-24關先

第23關破左個盾就易打

新玩兩日
抽左3次綠色10抽
想問我e家應該做d咩

一開波有幾多石，
唔好抽保底，
剩係抽500 果D 抽多幾次啦

得2百幾
我d石打到主線第7關打番黎

啲甲蟲打左15場有2金2虹

未打到虹

原來尋日做漏左新個個每日捉蟲任.....

唔係今日先有咩
我都冇留意

虹蟲會唔會太難出 打左60隻普通蟲先有3隻虹

會唔會要睇難度黎出虹?

啲蟲有咩用

做任務拎石/4星券/10抽券

諗諗下佢2隻2隻咁出仲好

如果有隻想抽，3連10抽有50%機會中

唔似之前4隻中1隻最廢既...

其實係, 個朋友中曬兩隻新英

我仲未抽住，儲多d先

開GAME得2百幾石真係唔會有人入黎，
只會越走越多人

而家開game沒石送？

依家開game乜都冇

又要刷白哉

究極級狂出

沒體力刷超絕

一次十抽都唔夠
點刷首抽

打SOLO MODE 5場超絕都唔跌一隻咩玩法

係卡卡西開既時候
隻累早兩日極完
仲解埋果14關拎必殺書

27號出L
接住29號出白哉

首抽揀邊隻好?銀時/幽助/孫悟空/變態假面
邊隻好?其他都無咩愛

如果只係呢4 隻選就一定阿銀

其他得幾隻4星,砍得?

自選一隻果個十連一定得一隻

想人坑
今日開波刷係咪好時機？
還是去買acc好過？

唔洗刷，簡過中意先
玩下睇下點

終於抓到第1隻虹蟲

我尋日自動刷4星先出一隻

仍然過不到20層

打1-1易出d

仲緊火蜘蛛
未有多餘體力...

跡部來了

維護廷長

團戰開始

晒冷2250石抽黃色總選
歐洲中六隻五星, 得兩隻係黃色

中6隻已經好啦

有鳴門可以刷卡卡西了

有嗚門真是易好多

卡卡西多2回合空TURN，
又入尾血唔會消晒所有黃珠...

刷完蜘蛛
打1-1刷金龜虹龜

跡部有乜特別技？

見有反擊消珠減攻
其他仲未見到

帶網球王子好似有加成

毒，消珠，反擊，減攻

有冇人出攻略點打

500 石中遊戲

一樣是上次咁
儲必殺珠到倒數4，
之後爆珠+buff
穩定打50萬血以上

佢出技好似冇次序
我第二round俾人消哂啲必殺

最多清2-3粒
一開始開惠香buff生珠，
效果結束之後，
即是倒數6turn先開始開友情生必殺

穩打50萬

冇玩一排
請問而家pvp配置大概係點
仲係咪會放隻鼻毛封技

冇PVP WO

屌睇錯jump另一隻 game 自膠

即係入錯POST

冇錯 sorry

琴日開始玩
有冇巴打可以加下我
544 762 471

544 669 402
加好友

打唔到虹蟲……

小崗

想問下始果我開兩個必殺生成-1係咪唔會變-2?

如果*

都係-1

但加攻擊力個啲就會疊加？

攻擊力可以疊

仲有無團招人?長玩

ID?

544 669 402

invited

究極級：希索加

抽左小岡先

哪有石

咩名?

今次希望中晒2隻

ALL IN

空助玩弱體化，
即時希索加有機會是弱體化+拘束

500石中左楠雄

LINK GROUP 好多巴打都500石就中小岡/齊木

Same 加多隻遊戲

唔怪得我冇左隻遊戲喇,原來去左你度,快d還比我喇
利申:好葡萄

ALL IN中小岡

茶茶子都滿技了

呢個搞咩

新任務

抽到小岡 招必殺技好似好hea

睇特性
防拘束

我意思係個動畫

猜猜拳=直拳

500石

今次個個都抽得唔錯

好撚開心
本身諗住射落選舉Pool㗎喇

我2250抽晒先中到岡

新英雄pool我淨係抽左500石,仲有1800石想抽團結pool博嗚人同遊戲

佢而家講到明每星期一會新增英雄

咁都係留下次睇下有咩新野抽

我再開始儲番石了
等櫻木流川

若果大家D券未抽，
可以等到明天堆新角入埋個POOL先抽

Ios條link死左
落左架？

一開始免費10抽中星矢
想問下而家仲有冇pool抽4檔路飛

No

報應來了，1250白果

4檔係限定

5星券+10抽券全炒

我個10抽卷都係四星卷黎

仲未有希索加情報既

冇理由，張圖仲早過官方出情報
應該唔會錯

都是未有得打

4檔路飛特性係點
要咩條件先生成必殺-1

沒4檔，CAP張圖睇睇

特性個頁

頭目戰時，必殺珠需求自動減1

原來係頭目戰

極埋空助
唯有打4星練技
仲未有新究極

空助未極
但已經刷緊4星練技

我空助得50運

有冇團未滿，收我

連登果個full左
其他公會就唔知
佢地缺人先會上水招人

宣傳下先

明天有了，希索加

每關打完送個d甲蟲有咩用?

做任務

20隻金:4星券

15隻虹:10抽券

全部蟲累積:石

點換?定要等佢開關

收集夠，任務牌個度有得拎

唔該晒

晨早一推

星期一抽完新角得返80石
依家已經儲返8xx石

我都儲番900石鳥

儲夠2250等抽限定

限定2250唔夠
要8250先必中

新手一問，首抽係咪刷hxh,另外免費10連揀咗綠谷

係，
有小岡可以打究極級希索加

又一隻廢到爆既究極，一次比一次易，真係一d挑戰性都無

無果4隻究極up角可以用咩人打？

用返友超雅典娜磨隊過就得，零難度

是.....
之前L太難俾人炎上，所以而家愈整愈易

有無隊伍圖參考

有冇小岡?有既機本上放D轉珠角同加攻就OK

求參考 + 1

如果冇呢

沒就帶東城，都沒就帶友情超人/西野

傳說帶紗織。

磨死佢

但磨真係好無癮

可以玩落去？

佢唔係點出技分而唔係好識打

有遊戲又有一護
可以打卡卡西同白哉

咁我起手啦，有冇話升邊隻先最好

both

後日係咪出新角

係掛

逢周一出新角應該

已出公告

推一1推

宜家有無咩首抽推薦

刷雅典娜legend應該刷邊關好?

全刷
冇話邊關好

有愛行先

推一推，
今日有卡卡西打

休閒PLAY 2日先

換裝系統除左換樣是咪沒其他用

多數能力冇變
出唔少隻換裝

換裝???

夏日style

有圖?

正呀

要抽就不了

只係準備仲未開，好撚悶

正喎西野

應該要俾JUMP幣買

唔貴都OK既，太貴就不鳥

5星券先成10萬，仲邊有咁多閒錢

啲珍寶珠抽唔到隻5星

等保底把啦

我爆幾次虹電都是出素材

依個點解?

勝出一個5星boss關?

打一次5星角色關

點解打完拎埋隻5星都解唔到

打究極？
我打普通5星解左

要自己開場

我想問有冇話刷首抽刷到邊隻會比較好？

刷隻自己鐘意既就得

想打最近既究極級希索加，就刷小岡

APK檔

等刷西索

努力刷緊首抽。。。頭20抽想起碼2隻5星。。。

頭10抽唔洗刷(只會必出1個5星)
要刷係後10抽

有冇公會招人?

疊頂個堆公會唔知仲有冇玩

連登個個就暫時沒位

我地肝美健聯盟仲有玩，不過大部分人都開始每日登入清完任就算

咁佢係每日登入清完任之後就冇野好玩丫麻

係佢呢幾日冇野好打姐

有新野玩

屌吹奏新角

新角未必抽

係咪冇咩可能齊哂所有水著?

你抽齊哂所有角色咩

差隻排球佬

照睇返登入，應該換唔哂

唔識過究極

推一推
等光仔幸平

用東城同鳴門磨過

10連非洲券

咁快有，我仲要刷多2日

1日有524個

食戟係咪淨係出左幸平:

30抽中得一隻光仔

葉山係弱化版西野

公會
連登LIHKG

有2個空位，
想入既巴打自己申請

想入但search唔到既

原來已經爆了

過多幾日又可能有空位

已經有fd棄驚了

最近都沒乜吸引既活動……

抽到灰 個有fd次次都中新英 大家都無課 點解咁對我

慢慢黎

10抽券沒5星

依家見到新活動都無理, 有野就打 上次隻極運懶得濟最後差4隻先齊

差4隻，街場打都得啦

PVP幾時先有....

4星關既經驗UP角用左克屬黎分
改得都唔錯

又出限定角色

限角廢既，上次隻4檔路飛都無乜機會用到，好彩500石中左，今次抽都應該唔會抽

所以都唔知抽黎做乜9。
都冇野挑戰

今次睇下點先
可能都唔會抽

今朝1000抽埋最後個次新英pool, 一次中曬兩隻 命不該絕

恭喜

更新完，
圖示靚左+AUTO編隊功能
沒特別了

搵場方便左

2250石唔中阿銀...

我越來越信隻隻GAME都係一開始就設定左個ACC係歐洲定非洲

阿銀望落勁過路飛好多

路飛跟本廢物

路飛團戰用下之外，其他都冇拎出黎用

宣傳下吸新血

個框有閃電係咩意思？

滿技閃得厲害

連登LIHKG招收一人

真係好少人玩
個標題

係極少

新手加入

545356993

玩左6日有呢幾隻彩色寵。

o ng o?

應該係之前開既ac?

2.4版本更新之後，新帳會有新手任務同登入獎勵會送返喬巴同集氣悟空同兩張５星卷。

屌我係悟空之後先開acc
得chopper但又冇後補

原來咁樣
營運商唔送我地2張5星券

我都冇5星券架

彩虹張卷必中5星嫁

又唔錯

唔知弱體化有沒得疊高

究竟係邊4條友

???

屌.....我Chopper悟空都冇

個4條友係咪真人嚟

同PAD可以點合作呢

屌，認錯啲珠
當我冇講過

差咁遠都認錯

棄咗幾年PAD
依排同銀魂Crossover
望咗兩眼就忽上腦

咪當我花式推Post

我最近都開左pad黎望兩眼
已經跟唔上依家個玩法

新手一問，我睇左咁多個網，但無一個介紹日向翔陽，有無ching可以分析下

抽左冇用過

我本身得兩隻五星黃色，是但揀左隻練

日向主要
佢有招破盾加成
當敵人有盾，暫時青屬性有2個降臨關會有
一個係卡卡西，另一個及川撒
而友情係消除減攻加血
適用好多降臨關
所以睇你點用

冇哂啲任務？

但一般好似見人用J多

聽日個活動內容

心美

Thx.
A very good site for this game

仲有二千幾，換十連定泳衣好

換十連實用過泳衣，雖然十連好易炒

十連啦
泳衣換黎做咩

一件泳衣都冇換過，
寧願換3 星卷

係
依家換哂d卷再等最後果日仲有幾多可以換

換左十連全炒
剩低換哂石

公會名：連登LIHKG招收2人

最新活動：

免費10連一次

10抽必中5星POOL

小吉降臨

小雲係今次公會戰MVP，大力到癲

120%加成
當然係癲

係連招特性都食到，打呢次隻公會王可以發動埋特殊type加30%傷

小吉3運一隻，場場必出，好快max, 仲要有2千攻

咁真係大力都癲

冇小雲

我都無

申請左

諗咗好耐都決定唔到，有無ching比下意見

遊憩！

遊戲／小剛

雪榚果個係咩活動黎架?

要去到日本先食得

等肥老巴打批你

公會10連劵又炒

咁快10連券

Line既sticker係唔係download唔到架?

今次覺得慢左咁
以往開團戰好快就150以上

差唔多啦，有時殘血無收頭姐

發現原來得分有上限 ，單次最高分係１７６７５１，無得再上

點知道

頭先打左兩場，分別打左百二同百三萬傷最後出黎個分都一樣

你講上限
唔係冇上限咩

總分就無上限，但單場得分就有，正路打百三萬傷閃光版應該有19萬分，打左好多次都係卡呢個分

明白

點打可以高分d?求排陣戰略

排陣都係3攻擊手加隻友情超人or4攻擊手，主要放必殺珠同加攻做友情技，睇情況頭一兩回合存必殺珠，之後開加攻技一次過爆發。實際上都要睇你有咩角色可以配搭

呢個係我既排陣

真心求教
點解要落友超 唔會好低攻咩

唔放友超就只可以玩一波流，有友超就可以續戰打到尾，咁就有多幾個回合打王，可以打到更多傷

我用一波流就最多打八到九十萬，換左友超就可以先爆六七十萬之後既幾回合再打多幾十萬咁

我一波流最高都是70萬左右

唔知點再打高傷點

如果放到狀態加傷角整combo，或者會高傷啲

友超技12的話好好用

照橋心美好像不錯

大家記得上呢個網登記參加抽獎活動，最少都有張三星卷。 一共有五輪，ID起入game畫面前右上角可以搵到

1250石中5隻有心美

4隻5

最後一隻希索加特別難跌

究極我滿技就算 ，懶得刷極運

唔刷，隻野可以放置

嘩....

10抽券?

Yes

又出新限定，一隻限定都未中過

I know that feel

黃屬可能出超3悟空

到時再睇下隻限定點先
前果2隻限定都冇出場機會

我得一隻4檔

大把人連4檔都無

大家覺得新限定如何

無咩特別，可以飛過

有藏馬係咪可以skip

留石等有愛先出手仲好

依家放生送都係依家活動緊既廢話

黎料，4條友挑戰成功，每人500石

邊個贏

條女果組贏

UVER0606招生中
歡迎加入打Boss
啱啱清咗啲位

你地D團名成Q日變

我冇變過喎

記錯左

連登lihkg招1人

永丸一洋黑
已申

路飛係唔係好野??

係

啱啱入坑 想問咁樣起手得唔得
同埋應該抽邊個pool

有愛就得
而家開驚有幾多石送?

有900幾石送呀

依加嘅目標係唔係快速升爆一隻先去同人刷降臨
如果係我應該升邊隻先

夜神月打L

你可以係咁打5體小吉，極運左小吉先，之後就再用小吉打水屬降臨慢慢整到有4色極運。

巴打，肥老巴打搵唔到你名

用小吉去打20鬼塚
宜家100%跌

見到鳥

打20不如打5

keep住打5體，又多d銀幣抽食戟女角

食戟女角啱啱抽到了
小吉我打到75運就好似上唔到 係唔係75就頂運

要進6星

要覺醒左先上到99運

咁我打料覺醒小吉會唔會好浪費

一定唔會浪費，極運6星角係打街場的門檻

好 多謝巴打們解答

巴打，劉健明申請咗

刷到75運小吉，想問下使唔使刷埋田所惠？

想問多句全隊係咪只計算隊長個幸運值？

田所惠唔算好難抽
每日清下任 keep住打
活動完前應該極運

有冇公會招人呀？

如果有打鬼塚今日開埋戶愚呂

依家普通5星好似必跌咁
新出個隻又係鋪鋪都有

連機係咪100%跌?

打30好似會跌5運

我單機打only

打5跌1運
25體5運
不過係麻煩啲

1運要打99場

99場好快過, 而且應該唔駛打99場, 我打小吉已極運

現在打鑽石人

小吉每隻3運
其他唔會3運

戶愚呂一隻一運好似唔係太抵刷？

但一定要刷
睇你角色能力夠唔夠刷30體難度
唔夠力就打5體都ok丫

我都申請左jacky

又更新，
唔知更新左D乜

大蛇丸 試煉之間去到14 兩個相撲手果度卡關

有冇攻略呀？

用呢隊雜色打

一隻都打唔死就退場

利申 新手中的新手

仲有成14日時間打，你可以慢慢升好角色先再挑戰

打木屬就最好升好火屬角先

我火屬唔齊5星寵。得呢d 頹野

如果抽到友超就會好穩，你可以先升爆瀨那同火神，就會易打好多

【ジャンプチ】コラボ企画「金爆王に!!!おれはなるっ!!!!」

係咩活動??

黃金性衣

好似又係水屬限定

成隊半場先得22kill

黃屬呢？

Send錯 sor9

我想都知，但見佢特性係指定hp下水屬加防。 好大機會係水屬

肯定係水屬
星矢本身都水屬

路飛火 四檔路飛火
銀時水 白夜叉水
藏馬木 妖狐木
星矢水 黃金性衣水

係 黃限定好多人都估係超三悟空

九尾naruto呢

依家限定角全部都係第一批角色的變化版，naruto係後加英應該仲要排下隊

500石搞掂

500全炒

三抽全炒

紅組第尾中
大家咩組?

500石唔中就收手，留石抽北斗同團戰應援

500石中左隻重覆 銀牙狗

新果個金爆王活動點參加同點睇自己咩組

自動參加既，你可以去材料box睇返自己分左咩顏色章就知自己係邊組。

搵到了 唔該

打唔贏自來也個關
大蛇丸好痛
求各位巴打指點

有群攻技最好

換左群攻技即刻過左 thx

啱啱玩 係咪應該刷星矢先開game

喜歡可以
但難刷
最緊要自己有愛就入局
後面就會易玩好多

連續3抽星矢要幾多石先夠

唔明
抽3隻星矢做咩

我見佢話咩抽3次必中一隻5星

3次必中5星
要2250石

4抽都唔中星矢 係咪留石等抽其他算

有無公會有位可以收留小弟

連登lihkg

有無多個位

明天有北斗之拳

仲有兩個位

入左

新手 請問開得局嗎 定係要再刷
如果要再刷 刷乜角色最好 唔該

開吧😂
再刷你唔想刷

一開始個隻 選乜比較好?

一般有愛行先
冇愛就選銀時，地獄老師，綠谷等
吸珠加谷既友情角

小吉運最高得75?

要進左6星先，5星上限係75運

原來係咁...快手刷左99 先

有北斗究極隊型參考嗎？

要聽日先申請得

抽北斗定星失好?

星矢

葉山，西野，遊戲，西索

而家唔要極運? 定小吉太屎?
入親game D 人都走

屎

得佢係99運

抽北斗定1000石必中5星

大蛇丸好難打,回唔切血

刷左D超絕5星極運左先啦

申請咗lihkg
Id:10969

已中

北斗無都打到究極

出超三了

SOURCE?

抽撚爆佢

幾時出 想刷首抽入坑

聽日下就2點後出

唔該曬巴打

有無公會入下

UVER0606

巴打 申左552 124 665

超3幾勁

in己all
全炒

炒ED

8000全炒

咁博... 唯有等有多250石去拎埋個保底

差800石必中

Done!
仲多隻黑神 (雖然重覆)

仍然係0隻限定

開game到而家放置play,想問要點砌隊？純色？全隊5星以上？要點配合，有冇攻略睇下？

金甲星矢係咪限定？

係 但廢廢地

補底已拎，90連得3隻5星

刷到超3同金甲 起手 跟住要打咩至入到團？

有位就入到團啦

打神拳，太多地雷

我自動打塞左好多垃圾入去升技
點知fail左 之後佢唔俾我再自動
要我人手打
係咪新改定本身都係咁

以後一輸左要手動贏返先可以再自動

超3勁定廢? 我見GAME8 佢排名低過金髮悟空

我個人覺得係收藏用，實用性麻麻

係咪而家只會有純色配隊？我見架仔攻略網都係介紹同一隻色點配，同埋點先知自己玩咩色？

其實好少玩純色，多數淨係配四隻克屬做頭去打，友情技就跟情況去配搭 。例如boss會放毒咁就要帶防毒or解毒咁，要睇關卡既要求去配隊

唔會玩單屬既，玩得耐通常有齊四屬

啫係其實基本上係根據唔同情況用唔同既隊同技啦，冇話一隊打到尾？
我而家都係用最勁幾隻去硬爆

超3悟空同超2悟空都有，另外有小岡同太公望，咁樣玩住先？

係唔會一隊打到尾，部分關卡要專門配隊去打。 新手既短期目標係刷齊四色極運角先，之後慢慢玩角色就會多

而家第一隻應該刷既係邊隻降臨？
thx巴打

小雲應該係最易刷既第一隻

如果抽左重複5*係咪都係比佢自己食返算？

係 因為一隊無得出同一隻兩次 食左仲可以升技

想問係咪組隊嗰陣係有分主攻同support?
我理解到就主攻既擺第一，然後盡量都係用佢出必殺咁樣？

主力我通常放2p or 3p，因為版面有時未必下下有7粒整到必殺，要有人幫手整靚個版面。

2P3P就放主力/攻高既，1P4P就放supporter?

唔該巴打！

都可以咁組住先既，跟實際情況會再有調整

視情況決定

又有新限出黎搶錢

出得勁密

黃金星矢係咪最廢嘅限定

有三回合加攻buff，廢極有譜。 有更廢既限定

妖狐？

4檔路飛

game 8 個角色排名信唔信得過？
同埋d最強組隊係咪都可以跟下？

排名可以參考，組隊新手時期可以跟，之後玩得耐會自己見解，執隊都係遊戲樂趣之一。

隻game咁少人玩

所以前排先整個電視廣告，谷下日本人氣。

抽個d3星係咪賣得

我賣哂

40抽至中到仙人

想問 點解個list點解冇嗚門既

(新手 已抽)

你指新手開頭指定角個十抽?

有冇大神教下點組隊

用石抽果部機 個list好似揾唔到嗚人

應該唔會咁，你係唔係揀錯機

木屬來講 小剛勁d定仙鳴人勁d

藏馬

爆發就鳴門勁，穩定就小剛勁

兩隻都有 唔知用邊做好 兩隻都好中意

落哂兩隻囉

仲玩緊雜色隊

想問除左打故事關仲有咩關可以掘石？

其他關都唔多石拎，你拎哂多人連線同line招待石未。

係喎，唔記得左

想問對話框d字係點解

而家新手得3百幾石? 首抽刷咩好? 好亂唔太識玩

可以考慮刷隻限定鳴門起手

我想問line招待石係要add左另一個做friend先攞到？
有冇巴打可以幫手？

我就入其他line既遊戲群亂加人刷招待，你可以試下

今日冇4星降臨

Dead & Alive 個關卡咪係4星

刷左兩日都未有嗚門，見佢明明出現率高D

原來要re on先會出

依個招待要點做？

你0人，已經完左

咁佢擺出黎做乜？

終於刷到，新手開頭有咩做？推主線？有無咩限時活動要打左先？

好多都係咁，習慣下

想DL黎玩 但係入唔到個日本AC 係咁話無法登入

再申請多個

啱啱抽鳴人抽到第八抽中左，課完金仲有1000石係到，抽唔抽埋第9抽保底好
好似突1次既價值唔太大

留石
等下次再抽

想問下突破係咪有多先攞去突？唔洗特別追？
突1/2次其實分別唔太大？

白石?

有無公會收人？

連登lihkg 有位

點解我好似硬係睇到仙人鳴人招大技係打2個敵人咁既，有一round佢出技係企畫面中間，同一時間有2個傷害

另外想問d友情係咪應該放比下一隻角色用？
定係用完友情留返下一round比返自己用咁？

有石應該抽500石10抽，定1000石保底?

自己申請，最好入埋LINE GROUP 講聲

仙人嗚門招技係

打攻擊力282%(LV1)+固定6000傷

所以有2種傷害

係咪有line group?
而家依到好似冇乜人討論

係有group，前少少會搵到link

1000石保底

有line group ，50人左右

公會重新再收人，大約仲有4個位到

有興趣長玩既玩家歡迎加入

公會名：肝美健聯盟

新pool抵唔抵抽

抽，有人抽中成10隻5星

reborn

有無去抽?

新手抽極都唔中reborn

慢慢抽

新POOL第三四五既十抽係咪一定中新5星限定?

第三四五十抽係保證最少中一隻新5星，但唔保證唔會重複。 同埋呢幾隻唔係限定黎

第9抽先係必中

無 佢必殺唔係xburner air

而家有邊隻值得刷極運？

hunter x hunter 隻小丑

新手唔夠打

咁是但打隻都無所謂

全部都要刷

刷緊隻宗次郎，見佢幾廢但日本仔攻略網推介
同我見今個星期又出卡卡西，d活動好密，打唔切

宗次郎要刷呀，友情技做必殺減2粒珠

其實究極級要點打？4隻 6星99lv入去一條血都打唔到於出返黎，真係要砌到純色4隻先打？條路好漫長呀

琴日打街場入左幾次打希索加，得一次撞正三個小岡carry我打仲要識打

究極新手最好入街場or搵人carry，同人打你只需要出一隻適性角就得。

有冇咩技巧/專登留珠比邊隻，定有機會就輸出？

要睇咩關
你輸出低整必殺珠都冇用

我已放棄 究極級, 玩其他關用auto mode 輕鬆過,
方便扮工長開

發覺friend list 已有3分一人棄game

唔出奇啦

營運做得唔太好

睇依度都知

送石真係送得太少，我另外一隻gamehea玩極都仲有石掘

你係邊個網睇 有無link

明明jump好多漫畫 營運好啲隻game可以做到好大

咪就係一樓個個攻略網

依家D活動對新手黎講就好密
對老手黎講就無意思
早就疊完

d角色會改能力? 仲以為佢一世都唔會改

10月5日有一班角色會上修

佢限定會幾耐復刻一次？

5號覆刻白夜叉同人馬星矢

all in!

抽!
但已有

已有人馬星矢 搏唔搏白夜叉好

搏!

值得咩？

值
白夜叉最高試過一野反擊10萬

推下先

1000中左白夜

究極有無自動隊
返工想消體
D體太多, D關又半體

無
返工就AUTO升技
收工就手動打究極

新手無知一問auto點開？

過左關後重打個時右上角有得開

有冇tg gp for討論？

有個line gp

有，翻post
我post左幾次

重出四檔 正

好撚悶
限定又唔撚中

邊隻限定最勁

隻隻都勁

但好唔夠靚 人地唔知以為係普通角 係超三同四檔好少少

無野打

打書打到悶

陣間又惡魔將軍

一抽中四檔

60萬活動又引左勁多負評，搞活動班人個腦裝屎

咩事

日本個啲玩家係咁嘈話60萬一般玩家都打唔到，就算重課玩家可以打到都係得2碎片，獎勵對佢地黎講都唔吸引。一個活動得失哂平民同課長

咁又係 如果佢唔係jump 咁多漫畫 隻game神早收皮

我都係因為角色先玩，希望遲下官方無咁糞營運

青屬雙限都無用
連40萬都做唔到

水屬我打完40萬就算，唔齊腳肯定自己打唔到60萬。

我覺得 水屬兩隻限同限定藏馬都廢廢地

只係依個60萬任務用唔著姐

佢而家個方向係一次比一次糞喎

試練之間送100石都冇
真係多撚謝

冇乜心機打 藍眼究極龍都第3次出了

最慘一次十抽係1000石 你話500石都好d

縮哂水啦
以前團戰都會送成1000石
依家200石左右

5星券變10連券

以前真是唔使課都夠石...

而家..........

宜家仲一星期出4隻新角
但石就20 20咁派
主線唔update
半體有撚用咩

依家改左做兩個星期出一次新角，14日x25石加4日一次50石既登入獎勵，只係岩岩好夠抽一次特價十連。 無活動個陣真係食得屎

有活動就一連8日100石
無活動就

無活動就一日25石

抽極都唔中石

呢度有無人中過?

唔中先係正常

我只係見到巴哈有人中10萬￥

這些機會不屬於我的

有無人打萬聖節活動究極勁lag?

無

我都無事，你係入關lag定打緊lag?

打緊lag
出必殺會突然停左，要過一兩秒先打出去

你個情況，我玩咁耐未試過 淨係有時入關會卡白畫面

試下修復
如果唔太大問題就先由佢先

求萬聖究極級攻略

可以參考下點組，如果有遊戲唔係太爛珠都過到

養生周

星期一更新完應該會有新野睇下

重開左機再重開game無事了
謝謝各位

等緊生放送睇有咩新野玩

團戰終於出角色做獎品

有無source?

上youtube睇番佢尋日個生放送

菲利呀

又有新限定大岡抽了

定凱特

出左流出圖係大岡

有無圖

400萬DL

全部EVENT都是HUNTER

可能回應返最近HUNTER復刊

除左大岡仲有咩？

超究極尼菲彼多

400万DL記念衣装登場(1)
記念衣装バナー

期間 10/26(金)15:00〜11/9(金)14:59
期間中にイベントをクリアで「400万DL衣装交換券」をGETして記念衣装と交換しましょう。

▼400万DL記念衣装登場(2)
衣装バナー2

期間 11/2(金)15:00〜11/9(金)14:59
期間中にイベントをクリアで「400万DL衣装交換券」をGETして記念衣装と交換しましょう。

▼リルからの感謝状
リルからの感謝状

期間 10/26(金)15:00〜11/9(金)14:59
1日1回限定で、イベントクリアでレアガチャが引ける「リルからの感謝状」を獲得できます。また、10回目のガチャでは★5キャラを確定で獲得できるため、必ずイベントをこなすようにしましょう。

▼イベント「亀仙人の厳しい修行」が開催！
イベントバナー

期間 10/26(金)15:00〜11/9(金)14:59
マルチプレイ限定でイベントが開催されます。イベントをプレイして「亀仙人の甲羅」を獲得し、「亀仙人のごほうびガチャ」を引きましょう。亀仙人のごほうびガチャで「ドリンクチケット」やゲーム内アイテムを獲得できます。

▼1時間限定スペシャルプレゼントイベント開催！
イベントバナー

期間 【第1回】10/29(月)12:00〜10/29(月)13:00
【第2回】11/5(月)12:00〜11/5(月)13:00
1時間限定のスペシャルイベントが開催！イベントクリアで「ルビー」や「ガチャチケット」を始め、豪華報酬を大量GETしましょう。

▼LINE連動ありがとうキャンペーン
キャンペーンバナー

期間 11/5(月)4:00〜11/9(金)3:59
LINE連動しているユーザー限定で「リルからの感謝状」と「ルビー」がもらえる限定ミッションを開催されます。

▼団結バトル リニューアル！
団結バトルバナー

期間 10/26(金)15:00〜11/2(金)14:59
今までの団結バトルと違い、報酬がレジェンドキャラではなく、★5キャラクターになります。そのため、貢献度を集めて★5キャラやアイテムをGETしましょう。

▼ビスケ降臨の開催が決定！ビスケ運MAXにしょう！
ビスケバナー

期間 10/30(火)15:00〜11/9(金)14:59
イベントクリアで「★5ビスケット＝クルーガー」GETのチャンス！また、ビスケを運MAXにすると「400万DL交換券」を獲得することができます。

▼新難易度「超究極」を突破しよう！
ピトーバナー

期間 10/30(火)15:00〜11/5(金)14:59
400万DL祭限定で、新難易度「超究極級」が登場します。超究極級をクリアしてネフェルピトーの特別衣装をGETしましょう。

菲利要10000個魂先換得齊咁多隻
第一都係送得4000

官方膠唔係第一日既事

1小時限定開始啦

快手清啦

5連卷
10連卷
3星卷
4星卷
全炒

同你一樣 當洗走黑氣等陣中大岡

大岡超勁
好想要

2250已炒

ME2

追多2000好唔好?

60抽得3隻5星

90抽左 90抽會送一隻大崗

垃圾Game冇人玩
100萬已經排20000內

唔想90抽呀
超3已經90抽

我20抽都炒左

請問打尼菲彼多有無隊型參考?

先殺細怪就贏左一大半

又有新限定 出得咁密

邊隻?

大岡都未中又黎

唔抽

睇完能力可能抽呢

10連炒Q左

近10次10連全炒

推推先

2250又炒

你咁多石既 課左嗎？

black stone

新手岩岩開始玩。好想要希索加。 有冇巴打可以帶我躺過

新入坑 依家有冇建議首抽邊隻開局？

可以考慮刷隻限定龍馬

入line group 搵巴打carry你

how

你有興？
150人仔3000石
10送1

無風險咩?

實有風險啦，睇你博唔博既姐

平好多喎

黑石原理係班人用啲分身帳號課金之後退錢，佢地係無本生利，咪可以做到咁平。 有機會俾官方ban ac，主要睇官方捉唔捉

如大家有興先再講

講咩

石

黑石?
淘寶有

我唔知呢度講唔講得

輕輕一推

下星期新英，有足球小將

原來係聽日，呢次快到佢

看那威風的他

宜家隻隻都出究極?
林源三都究極

滿技算
隻隻咁Q樣疊法都唔係路

有冇超究極打

隻隻都出究極但得1運
打撚死人咩

無必跌唔想刷滿

等每次再出打任務拎幾隻，遲早會極運

宜家一日有3隻究極

個官方都ON99
好彩就係前2個究極早就極運左

團有3個位
有冇人要入

輕推

又2250+2000
燒石很快
儲石很慢

係，所以我都忍手留黎抽限定算
唔係多多石都追唔到

除非有愛，依家出新英出得咁快，那有石下下追

冇玩成個禮拜
有冇咩特別

更新左個UI，
有超究極，
有新角

咁上下

公會招3人

靜撚到

個活動好撚悶
都係AUTO咁打

養生週無咩野好討論

都係
又唔係難打
有角就打到

出多幾關超究極啦

尼菲彼多超究我仲未過到

我都等緊極運

新人報到
大家都極哂究極卡?

呢排究極出得好密

應該沒咁易極得晒

新開果D都未極

推

準備又抽新角

我抽次10連志在參與

呢個Post冇再update, 仲有冇其他網可以推介一下??
日文網有時翻譯咗都1999, 同埋呢個勝在可以Ctrl+F search 自己想要既類型

Game8果個最好
一係有咩唔明post上黎問
我地都答到
最好附埋圖
唔好講某某角色

有無巴打想入團? 連登Lihkg有三個位

入盟要有咩條件?

肯玩就得啦，你可以入line group話入團，肥佬巴就會收你

無條件
最緊要每日上線

團戰好似轉左模式?

係轉左好多，boss LV跟玩家開場次數﹑計公會總分唔計討伐數同非金王其他人無得打。

搞到變左個人戰...
邊有咁撚多卷呀
on9

應該會改，依家俾人屌到起飛

夠5千轉推有500石

依家咁好似唔錯喎 迫人刷關消體
唔知lihkg公會有無搶開場出現?
我邊之前有好多玩家開左boss唔打

最撚柒就係消體都唔係必出卷，
打三／四場超絕都冇出

只能說巴打你無運
有時佢連續出,一時就五場都無

我覺得好似有暗改左，機率有提高返少少但都未返到以前咁

我知係無運，但佢唔必出已經ON9 啦

咁今次唔使打啦不如
營運個腦係咪裝屎

咁樣變左迫人打但就無左團戰既意義啦
唔係應該要一齊推高隻王既level咩?
宜家同個人戰有咩分別?

自從出左夜神月，營運個腦真係裝屎

好快執

日本仲有死忠同課長頂住，應該無咁快執。 當係悠閒收集game咁玩都還可以，但依家個營運都唔搞起隻game反而仲慢慢整dup緊，好心就炒鳩班垃圾營運

新團戰打法打落幾好喎, 互相執下雞
不過唔係金王就...

連登果邊冇場咪開下佢
開完要打下佢
唔打會係群度會屌一兩句
不過之前通常我自己一到300萬分就開始hea

宜家咁樣打好撚低分
幾時先300萬

仲未試過完整打足8回...

大大幾分了?
有無隊參考下

我隊好屎
綠卡無打手

大家開券開到幾LV

開到73 ，開到71已經畢業

咩係金王？

金王背景會發光，打既分數係平時既1.5倍，唔同星既召喚卷既分別就係召喚到金王既機率。

咁你肯定係本團MKC

開到9x, 係公會班大大幫我kill boss
我邊個盟大約得10個人長玩, 好多都十幾日無上線

Hello 大佬

今次真係改到on99，畢業既人到依家都只係得五十幾人。 營運今次擺明想拖慢玩家個進度，但咁搞只會搞到班玩家無癮。

上次團戰,日本仔打到D分數無上限咁
而家又要刷卷,又要開到金王,先高分少少

最拎大問題 : 成日斷線, 食左我張卷

大家記得連機打
完場會扣boss兩倍血

99lv boss 開場一卷，再加一張飛就殺到boss
唔知係咪bug

咁樣搞無乜心機打

俾人炎上完，
下次應該會改番

呢個糞營運唔賴一次閪都唔會識去改好隻GAME

巴打, 試下3個一齊打
一張開場卷殺到一個boss, 輪住開場刷分好快

不過咁打好悶

3個號一齊打?!

宜家咁樣打好悶, 同cc 一樣
自己推自己隻王上lv
打唔贏就俾人執雞, 唔係rare 無人肯執

No ar, 我同盟友一齊打.
一個人開到99lv boss就幫到全部人.
我出5星卷, 佢地唔洗用ticket入黎打 雙贏

好現實
無Rare都R下人連機打, 你出ticket應該有人打掛

你個盟友真好

入我地盟囉，我成日幫打

還有多少個位

我邊有3個, 但有10個人無上線15日以上.
如果LIhkg公會full jor, 你考慮下入黎

我地仲有兩個位

全部都常玩?
好羨慕

唔知wow左未, 出飛影(紅屬)

我岩岩2個人耶

過左個團戰，搵肥佬巴轉會啦

歡迎加入連登LIHKG公會

多謝各位收留

大大, 有冇LINE GP可以一齊刷究極?
想一齊交流下

出暗黑武道大會Event
有飛影、幻海、鴉、陣、鈴驅、死死若丸、仙水、戶愚呂弟100%

line群

THX, 大大